鑽石山連農場被撕 有外國勢力

太急冇影到佢地正面
得自己一個守唔住
最後佢地走我先貼反上去

對唔住 守得住兩張炸

自推

Pish

Sor lo p牌仔

歡迎入內討論 有講點守連儂牆

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

唔好意思阻阻你
今晚麥小姐追思會
7點至10點半
中環愛丁堡

因為少人提
希望入面2個post都可以幫推一下

自pish

小心自己就好啦，連儂牆死物
撕咗再貼
物死心不死

不求驅散廢老 只求經過既巴c幫手貼多兩張

守唔住唔緊要, 之後再貼返就得

拆一貼十。十倍奉還。遍地開花

可能係dover

人身安全至上，不受傷！

收到

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新